* A beautiful approach to Balmaceda airport during the final stage of our flight 067 from Santiago de Chile via Puerto Montt on board an older Boeing 737-200 Adv. (CC-CTK)

* Una hermosa aproximacin al aeropuerto Balmaceda (SCBA) en la fase final de nuestro vuelo 067 desde Santiago de Chile via Puerto Montt a bordo de un viejo Boeing 737-200 Adv.

 juancarlosbascu 
Todos los derechos reservados
All rights reserved